USC - C monitor 有邊隻好?

想買24吋-27吋到

Dell S2718D係咪已經最抵玩?